月供股票一問

如果我每個月淨係可以抽到$1000 出黎做月供
2800係唔係一個好選擇？（見好多人講…

另外

我見大部分銀行都係$1000入場，應該哩2、3年都淨係供到住1隻先
所以暫時諗住用恆生做月供（每隻股票收費），遲下有$啲想供多第二、三隻股先至再另外開按每個計劃收費嘅銀行戶口，咁會唔會係個好方法？

跪求意見
P. S. 新手完全唔識

2800 係唔錯既選擇作為月供股 不過而家市況咁唔穩定 睇定d 過多幾個月先供都未遲 開個户口會方便得多 比較下咁多間銀行先作決定

月供唔駛睇市😂但你要肯定供到5-10年
但$1000唔抵 仲食好多手續費

好
另外如果我$1000月供同埋淨買一手2800
邊樣好啲？
Btw 你地一開始點樣去學股票…完全無從入手

月供同淨買唔同 前者就真係唔洗經常去睇市 有時間既咪望下 同埋可以留意下每個月個買入價去計算返個平均買入價 淨買就要花時間經常mon 住 同埋2800 算係好穩陣既一類 係要長時間持有先有回報

我自己平時都係留意下新聞 睇下投資書咁 睇下youtube 好似沈大師呢D會有分享或者每日d live

手續費比例太高！儲下現金先

Thanksssss😭

Btw既然要長時間持有…點解要mon住🤔？？

去月供post睇page 1

長時間持有係月供方式 淨買咪要mon 住留意下個價

😭有冇其他方法可以滾下啲$
放係度好浪費…

馬會lor

@@馬會點滾
求教學

都最好睇一睇啦 唔通跌市又衝入去咩

恆生根據你供股數收每隻股票50蚊一個月，你遲d如果想供多幾隻股票，蝕好多手續費喔。建議其他銀行

月供700啦，上500您都賺一倍

如果係閒錢唔會隨便拎出黎用

其實跌市入仲好啦，低位入，遲早會升返

係呢到叫你買保險, 實比人圍, 但你呢個價錢供股冇咩用
1000蚊買份終身年金好過, 你應該好後生遲下人工高左有5K閒錢再供指數好過

每2－3個月直接買一手股啦，自己傾向電訊股

Lm

成個財經台都是教學啦！

買麥當勞 長線

mpf自願供款
自願可以唔使等退休

中銀係咪供幾多隻都係$20000內都係50 蚊手續費